903個歐陽志強真係垃圾

又唔好聽
阻住我聽早霸王

點解可以做咁耐都唔完

好撚垃圾 成日講埋啲on9八婆野
而家個故事又加插啲講唔正廣東話既角色落去 屌佢老母 阻撚住我聽收音機